15k輕鬆風流工vs20k仆街食屎工

如果而家有兩份工；
A: 15k . 準時收工，返工做1-2粒鍾，其餘時間hea 爆， 同事係老鬼等退休， 正宗退休工一份， 預唔考牌， 人工穩定升， 預 30 k 左右max.

B: 20k up, 工時長到仆街可能 ， 都有可能被屌到仆街，前境係考牌， 可能上到40-50k , 但個人黎講唔鍾意

大家點睇 ？

A

公屋仔 = A
買樓撚 = B

a啦仲諗

A 啦

返工做1-2粒鍾

人工差距大d可能吸引到人揀B
你呢兩個選擇應該一面倒揀A

當然係做a 然後私下經營其他經濟活動。

A根本就係人生遊戲easy模式 做乜要揀b

中肯

專業工種 考唔到牌人工除非低過A max
A鳩做hea一世 30k 如果可以做埋自己野就相當好
B就考到牌都要做餐死
30k 同50k 分別可能係供完樓仲有無錢養車

我揀B

各位覺得5k 好少 ？

你簡b留份a比我

起碼都15k vs 25k

有咩工係hea仲要有得升？

個人黎講唔想再讀書， a 如果再讀會轉行， 同b一樣

你意思升人工 ？

各位都好有米。 係咪得我一個覺得5k 差好遠

A係aco?

唔係， 但都極穩陣

a

做到你死果日

15 vs 25都要掙扎下
15 vs 20真係一定揀A
反正兩份都係短期內買唔到樓

你覺得我地依世買到？

A
橫店都買唔到樓架啦

真係睇下有無鬥心
後生博下好既
呢輪聽左句野幾正
An unexamined life is not worth to live

a要幾耐先升到30？

A係咪做到30k都輕鬆風流？
B做到50k會唔會掉返轉可以屌到人仆街？

Er....仆街啲講，我一直等待緊下一次金融風暴

搏唔一定要係工作方面
準時收工後係另一個人生

A啦 咁辛苦為

why not both

A

然後其餘時間做自己鐘意做既野

a.返工時間再搵其他收入

肯撚定a

份a咁似我依加做呢份既

A ，再用多出嚟嘅時間諗吓點再搵多啲，

例如：學投資、學多門新技能...

或者學吓其他自己有興趣嘅野

都係做緊a類工，準備去做b類工

A係咩工
利申：公屋廢青

份a仲請唔請人
跪求

b要30k先考慮

15k做到仆街嘅工

本身每月使費？

我為興趣嘅
每個月倒貼20k做到仆街食屎

er...其實個個都等緊，有plan買樓實有筆錢，樓價跌少少大把承托

有一門技能既就做a，然後有時間就用自己技能賺下外快

諗都唔洗諗一定係a
返工空餘既時間做其他副業／進修
你既得著一定唔止份糧

有得揀一定揀A，做人何必咁辛苦

B 捱一兩年轉工

B

A係client
B係consultant?

反正都買唔到樓
不如揀a，穩穩定定
多d時間學多d野充實下自己好過
人生唔係剩係得賺錢既
書到用時方恨少

頂爛市，14500

B
然後介紹A比我

我都諗緊

A, 不用諗

返過A
唔係每日都1-2 個鐘, 但得閒真係可以1hr 收工
悶到仆街, 嫌冇野學走左

A啦
B果間做到走去跳樓仲衰

a ws2/to
b grad e?
我揀b

咪即係supplier 同contractor

A 唔係。 a 係office工作
點解， 但本身唔想考牌， 做b 好似好撚on9

做緊a類不過多十k
準備轉去b類少10k
我前世係咪新界啲牛？

肯撚定係A

努力不一定會成功
但不努力會很輕鬆

做死果間公司咩
做住15k再跳唔得?

A 係郵務員?

返A再做freelance,完勝
以前返過一份工要問老闆有冇野俾我做，
全司靠熟客翻單都已經唔駛休

a
再用返工時間買股票

a

揀b咪又係要供到仆曬街

一股熱血quit佐之後，幾年後諗返覺得自己好岸鳩

A=夢寐以求 （但一定會變chur都人工唔加，除非政府工）
B=係咪都咁撚chur

如果A真係hae就A, otherwise B

A

B日日返工咁唔開心 做唔長

好似見過呢個post

一定A
再睇實個市
冇得豬

講得max 肯定政府工啦

on9先揀私人工

比多一兩萬你 但要做到隻狗咁 倒不如揀A 比自己有番d私人時間做自己野 到時搵多小小但捱壞身 拎黎睇醫生都唔夠

a 係物管?

B 30k點夠用

B la 男人在世 要有腰骨擔帶

如果a老世等退休
到佢休撚左會點？

一定係b
番工無野做慘過坐監

無野做會好無聊。
想像一下睇晒咁多份報紙之後應該做咩好，仲要諗煲咩劇睇咩小說

2x k hea工留名

咪做自己野, 識朋友番工搞埋網店都仲得

冇負擔就a
有負擔就b

肯定係A
工時長好難捱
無左既健康錢都換唔返

金融風暴，你連工都無埋，買條毛

a 覺得唔夠駛秘撈囉再 b個份一陣壓力大得濟有錢無命享

點會唔係A 一睇就個政府工

A 爭五k 番下pt 都補到d

hea 做，做到嘔血仆心仆命聽日就炒你換個自己人。

下幾世都買唔到

就咁睇就肯定A啦
搵埋冇命享搵幾多都冇用
仲要考牌先有4，50k
考到即係專業人士啦
到時出事又要孭飛咁撚煩
無啦啦又俾左壓力自己

可能公營機構呢

如果a係政府出面打咩風都唔關你事

A
然後炒股

諗下放假去邊度玩
放工去邊度shopping
有新iphone射波去排隊